有無19grad仲搵緊工？入黎吹吹佢

send CV send到灰

知你講緊2019年grad
但都係get到濕尻grad

如果搵唔到工試下降低下要求（人工，返工地點）咁應該會多d回音 加油
Ps. 做左五個月既19fg巴打

搵我?

啱先見完physical,準備開工

Btw樓主加油

留名

仲未搵到工 想唔認19都唔得

做緊邊行呀？番成點？
career path好啲嘅工又多人爭
無前途果啲又唔想浪費時間
兩頭5到岸⋯⋯⋯⋯

Wttttt??? Physical?!!

P記好似好chur

做reception，唔係呃人入會

冇計，窮得滯乜工都要搵，諗住遲啲可能向建造業發展

多人爭又點, 你唔爭下咪乜都無囉